論持久戰之思想輸出

黑警暴力執法、律政師老屈人民暴動而黑幫發動恐襲而全身而𨑨，已經令最少五六百萬香港人跟港共完全決裂！
只淨低嘅百多萬五毛、死忠，基本上無太多對佢地文宣嘅價值！
要打低中共，我地唯一擁有嘅武器係思想輸出，
天下苦於中共久矣，人民只係敢怒不敢言，即使有自由鬥士（異見人士）嘅言論，都全面被中共過濾，個人認識唔少太陸人，唔覺得真係有太多人死心追隨中共。
我地只要保留實力，係香港繼續搞逆權運動，繼續五大訴求，一定會令消息傳入大陸。
你或者認為中共會老作消息，但大陸人係野蠻，但唔係on 9佢地比我地清楚中國無真相，佢地會用各種方法拎真情報，唔係過關返大陵就唔駛check手機，甚至係大城市坐地鐡都要check
可見，中共唔驚我地同佢大打出手，最怕我地思想輸出。
所以，和理非一定要幫手，一定要企出泥，人多政府就捉唔到人，上星期旺角遊行就係最好例子，當然我都希望勇武兄弟可以早D同和理非退，但我選擇行完三兩個鐘就返去，係我嘅自由，你亦有自由留守。
我地只要繼續搞，一定會燒著大陸人民對自由民主嘅响往，特別係習大大嘅極端左傾主義下，只會更進一步官迫民反。
最好，我建議日後逆權運動順便加D大陸人都關心嘅事，引發佢地共鳴，比如糧食價格暴漲，山大送女比黒鬼之類⋯⋯⋯
總之，持久就係勝利，普通和理非唔該你地兩個星期都出返泥三五個鐘，我地先有得打，唔好驚唔好散，人多力量大，真係吓吓十萬人佢唔比不反對通知書都唔駛驚！